[瑰麗傳奇包裝騎士] 十二月七日快活谷九場夜馬討論區

見無巴打開 小弟先開
歡迎大家繼續傾下馬

未抽籤，排左位

留個靚名先

留名先 星光勇將上三班仲有無得贏呢

似有 三疊唔斷

籤已抽 推下先

嘉福佢又黎啦

貝子燈

4班都超，3班跟前點會無

留名賭夜馬

包裝騎士12檔換人有馬揹飛

好難講， 55波

3班惡馬都唔少

應該企穩係三班

雷超閃電王2x3

大注車埋去

感覺到又要準備清算了

不了
唔贏係練馬師問題

三班輕磅可以

加陣都10win 幾時先散倉

四歲馬 應該仲有得進步

屌奶星 肥鬼個仆街幾時死啊！

騎師賽梗喺買何良啲馬

有冇覺得騎師賽要改計分機制，應該每個名次都有分數

個鄭朗升咩料
勁唔勁

電子群英有冇同路

馬會官網話佢今年贏好多分級賽

想試下亞馬寶寶 賺級數

好似有課閘都唔錯

騎師錦標賽
第一關 問鼎高峰
第二關 事勝意
第三關 騂龍
第四關 美麗鉅星

飛美國佬飛杜滿狗

騎師賽攪 W, P, Q, QP

每個名次都有分數嘅話 啲練馬師唔會想出嗰幾場

騎師賽4場有3場跑1650 ，起碼都1000/1200/1650x2(1650+1800/2200仲正)，btw 星期日場一班1400同二班1600仲吸引過d國際賽

一班1400 2隻贏巴基既

3場1650真係悶 反而整場1000會幾刺激

全部明星馬出曬來了
星期日軍歌
仲有場一班1200 紅衣醒神 醒神未呀

巴基之星連跑四場加到百一分贏國際賽都得啦

呢樣嘢年年都屌
年年都係照舊,3場4班
海軍鬥水兵

有得威要跑1班遺材賽
今季目標肯定國際賽
史卓豐騎好少少點會無得入國際賽

利申：次次都追

美國本身多group
有無邊幾個美國黎又騎得掂香港

等睇星期三 我又食白果 [img][/img]

加程跑完打比之後就咁

你解決左輸G1件心事未

今季仲要好Fit

今季好多時都近到
我都想睇佢贏返

其實係咪跑完長途 隻馬有啲變左

次次都排外檔
上次排檔好少少用潘頓又係飛出去

史卓豐個場drop後D都唔會洩
華欣庭都係咁追

希望電子群英樂有盈神舟小子有賠率

問鼎高峰

神舟小子上場唔係阻一阻 應該有三甲 今次一定拖q
不過瑰麗傳奇又好似好硬淨下

包裝騎士 希望今次冷少少

瑰麗傳奇 神舟小子 包裝騎士

包米高掂唔掂
要買win可能搏騎士殺低瑰麗

當換倍率

快馬唔多 隻馬應該未到頂

最記得上年伊偉駝working holiday

又話加咗5個賽日 夜馬唔會跑9場既 ?

聽日跑9場喎 ?

cap左上年騎師賽比大家參考下

發覺呢邊足球定賽馬討論氣氛好差，好多盲跟同吹奏

有時跟一啲比較有心得或者手風順嘅人係人之常情

但係咁樣不如過大海賭啦

比隻膽你，如果自己又捉到隻冷腳，先可以享受到賽馬之道

自己刨到條冷q嗰種快感盲跟撚吹奏撚點會明

莫雅

上星期日都可以接受

至少好似無盲跟撚

事勝意串美麗鉅星

事勝意上場咁跑法都唔斷 今鋪仲要莫雅

上年開2個同num孖寶

潘狗

心術不正

呢樣真 去同唔去完全兩個人

為配合12月7日舉行的《浪琴表國際騎師錦標賽》，當日的「騎師王」將有特别安排。

只計算四場賽事, 分别為第四場、第五場、第七場及第八場
設有即場投注，截止受注時間為第七場開跑時
不設「其他騎師」, 參賽騎師將分別被編為1至12號接受投注
騎師王分數不會分配給騎師王開售後的易配騎師
「騎師王」參照現行規例舉行。有關詳細條款，請參閱香港馬會賽馬博彩有限公司的賽馬博彩規例。

美麗鉅星上上次唔去馬

上次去馬又贏唔到斷我條3寶

最正氣都係雞翼點都去馬同達少點都唔去馬

巴米高
年齡: 25.

背景: 巴米高生於法國亞維儂市，他的祖父Christian是法屬科西嘉島的練馬師，叔伯輩Armand曾是一位平地賽和跳欄賽騎師。他在法國古維厄鎮的騎師學校畢業，出道初期追隨法國著名練馬師費伯華學藝。2011年，他以十九歲之齡出戰杜拜賽馬嘉年華賽事，為高多芬馬房勝出多項大賽。隨後他延續佳績，於同年6月策騎「人人為我」，攻下著名的葉森打吡。同年冬季，他來港作短期策騎，其間出賽四十二次取得一勝。巴米高憑藉所累積的經驗於2012年重返杜拜，角逐杜拜賽馬嘉年華賽事，並夥拍「蒙泰羅索」勇奪一級賽杜拜世界盃冠軍。當時獲法國Wertheimer家族聘任為副帥的巴米高，毅然放棄該職位，選擇轉投高多芬馬房，並於2012年春季轉往英國策騎。2014年6月，他返回法國，擔任高多芬馬房在法國的首席騎師。此外，他亦曾在日本策騎，並在分級賽中贏得頭馬。他從騎至今共取得逾六百場頭馬，其中九場為一級賽。
國際騎師錦標賽往績： 首次參賽。

布文
年齡: 36.

背景: 1999年策騎Naturalised首次上陣，從騎以來成績優異，共勝出逾二千場頭馬，包括澳洲不少重要賽事。布文曾三奪悉尼冠軍騎師殊榮，最近兩季均為澳洲勝出最多一級賽的騎師。他曾勝出的一級賽包括︰策騎冠軍雌馬「雲絲仙子」八奪一級賽錦標，包括連奪兩屆覺士盾冠軍；今年繼夥拍「明月千里」勝出寶馬香港打吡大賽後，再次與該駒攻下愛彼女皇盃；分別策騎「馴獸師」、「盛世達」及「波蘭司基」攻下2010、2011及2013年的維多利亞打吡，以及夥拍「模範駒」贏得2014年澳洲打吡冠軍。布文今季已勝出五場一級賽。香港馬迷對他甚為熟悉。
重要成就：三屆悉尼冠軍騎師（2008/2009、2011/2012及 2014/2015年度馬季）
國際騎師錦標賽往績： 2015年平頭第十名；2009年第七名。

杜滿萊
年齡: 37.

背景: 五屆意大利冠軍騎師，出自騎師世家。2015年初，他與李慕華成為首兩位獲日本中央競馬會發給全季牌照的海外騎師。杜滿萊曾勝出三十一場一級賽，其中十八場在日本贏得，包括今年先後策騎Jeweler及「彎刀赤駿」，摘下櫻花賞 (日本一千堅尼大賽)及短途馬錦標，以及憑Queen’s Ring攻下女皇伊利沙伯二世盃。他在日本勝出的主要賽事還包括：2003年及2015年日本打吡大賽、2008年日本盃、2010年有馬紀念賽、2012年秋季天皇賞及2014年高松宮紀念賽。2014年，他策騎「神的禮物」攻下德國橡樹大賽（一級賽），增添一項德國經典賽頭馬。迄今曾勝出七項日本經典賽及七項意大利經典賽，另外亦曾在法國及杜拜奪得一級賽冠軍。其最為人津津樂道的勝仗，或許是2011年主策日本佳駟「比薩勝駒」摘下杜拜世界盃。杜滿萊曾於2013/2014年度馬季首次來港短期策騎，其間勝出十二場頭馬，包括策騎「將男」攻下香港一級賽董事盃。
重要成就： 五屆意大利冠軍騎師。
國際騎師錦標賽往績： 2013年殿軍；2004年第八名；2002年第七名。

鄭朗升
年齡: 30.

背景: 以美國為基地的法國籍騎師。2014年取得突破，策騎二十一倍賠率的「一週無休」攻下一級賽育馬者盃短途大賽。2015年增添五場一級賽頭馬，包括雅靈頓百萬金大賽（The Pizza Man）、育馬者盃草地短途大賽（「蒙古週末」）及育馬者盃兩歲雌馬草地大賽（Catch A Glimpse）。他今年再贏得九項一級賽冠軍，包括策騎「海綽約」勝出比華利錦標，以及主策I’m A Chatterbox摘下Juddmonte Spinster Stakes和達拉維讓賽。鄭朗升在諾曼第土生土長，父親Dominique亦曾當騎師，其後轉任練馬師。鄭朗升十三歲入讀Afasec騎師學院，畢業後成為法國冠軍見習騎師。他最初於2007年初在美國策騎，但發展並不順利，在堅蘭秋季賽期首天出賽期間墮馬，被迫缺陣數月。其後轉往芝加哥雅靈頓發展，自此逐漸打響名堂。今年截至11月11日止，他贏得一百八十四場頭馬，累積一千五百五十萬美元獎金，在北美騎師榜排第五名，同時是今年贏得最多分級賽的騎師之一（二十九場）。
重要成就： 法國冠軍見習騎師（2005年）。
國際騎師錦標賽往績： 首次參賽。

雷景勳
年齡: 31.

背景: 雷景勳於2015年首次參加國際騎師錦標賽即取得冠軍。雷景勳的父親Tex也是一名騎師，曾擔任南非騎師協會主席。雷景勳在約翰內斯堡出生，2002年入讀南非見習騎師學校，與後來成名的關銘諾及霍勵賢分屬同窗。他以見習騎師身分累計勝出二百八十三場頭馬，打破了羅拔時所保持逾三十年的南非見習騎師贏得最多頭馬紀錄。雷景勳曾兩度攻下一級賽南非打吡（2008年「棋王妙著」、2012年Pomodoro平頭冠軍），也曾策騎出色雌馬Dancewiththedevil三奪一級賽錦標。2015年，他主策由郭克訓練的「傲天駿」勝出一級賽好望角打吡，其後又夥拍Master Sabina贏得Gauteng Sansui 夏季盃。雷景勳現時保持南非騎師一個月內贏得最多頭馬的紀錄。（2015年6月共贏得四十二場頭馬）。他於2015/16年度馬季下半季在香港策騎，取得五場頭馬。他從騎以來勝出逾一千三百場頭馬。
重要成就： 南非冠軍騎師（2014/2015年度馬季）、南非冠軍見習騎師（2005年、2006年及2007年）、2015年浪琴表國際騎師錦標賽冠軍。
國際騎師錦標賽往績： 2015年冠軍。

莫雅
年齡: 33.

背景: 曾兩度揚威浪琴表國際騎師錦標賽的莫雅，是現今全球最優秀的騎師之一。2014年，莫雅合共勝出十五項一級賽，成績斐然，因而奪得首屆浪琴表全球最佳騎師獎。莫雅來自賽馬世家，其祖父Charlie及父親Gary均為練馬師，母親Jayne則為業餘騎師，而兩位兄弟Jamie及Josh則是出色的跳欄賽騎師，妹妹Hayley是位成績卓越的業餘騎師。2000年5月，莫雅在圖斯特為其父親策騎Mersey Beat攻下一項跳欄賽，打開個人勝利之門。其後不久，莫雅轉戰平地賽，並於2002年1月在嶺飛憑Marwell’s Kiss 取得其首場平地賽頭馬。2006年，莫雅策騎「莫企圖」揚威在約克舉行的朱德望國際錦標，勇奪個人首項一級賽殊榮，其後他更在十個國家取得共八十七場一級賽頭馬，單在今年就贏得十九場。從騎以來，莫雅已勝出超過二千場頭馬，當中不乏世界頂級大賽，包括浪琴表香港一哩錦標（2015年「滿樂時」）、浪琴表香港瓶（2015年「高地之舞」）、浪琴表香港盃 (2010年「飛雪仙蹤」)、凱旋門大賽、葉森打吡、日本盃、育馬者盃草地大賽及墨爾本盃。
重要成就： 三屆英國冠軍騎師（2006年、2008年及2009年）；英國冠軍見習騎師（2003年）；國際騎師錦標賽冠軍（2009年平頭冠軍及2010年）；浪琴表全球最佳騎師獎得主（2014年）。
國際騎師錦標賽往績： 2015年亞軍；2014年殿軍；2013年第五名；2012年季軍；2011年平頭第六名；2010 冠軍；2009年平頭冠軍；2007年平頭第十名；2006年第六名。

騎師王好難買

個個都有機

莫雷拉
年齡: 33.

背景: 被馬迷及傳媒暱稱為「雷神」的莫雷拉，於2012年第二次參加浪琴表國際騎師錦標賽奪得冠軍，2014年第三度參賽則獲得亞軍。原籍巴西的莫雷拉，曾在南美勝出逾一千場頭馬。他於2009年前往新加坡發展，在當地首個馬季居騎師榜第三名，其後連續四年稱霸新加坡騎師榜。他於2013年10月來港發展，最近兩季先後憑一百四十五場及一百六十八場破紀錄頭馬總數蟬聯香港冠軍騎師。在今季的香港騎師榜上，莫雷拉的頭馬數目暫時遙遙領先對手。他亦曾在澳洲、英國、法國、美國、德國、日本、澳門、瑞典、阿聯酋等地出賽。
重要成就： 香港冠軍騎師（2014/2015、2015/2016年度馬季）；浪琴表國際騎師錦標賽冠軍（2012年）；新加坡冠軍騎師（2010年、2011年、2012年及2013年）；兩屆巴西日蝕大獎得主（2006/2007、2007/2008年度）；在一個香港馬季內最快贏得一百場頭馬（2016年3月6日）；刷新在一個香港馬季內贏得最多頭馬的紀錄（2015/2016年度馬季一百六十八場）；追平在一個香港賽馬日內贏得最多頭馬的紀錄（六捷：2015年3月1日及12月27日）；打破新加坡一個馬季內贏得最多頭馬的紀錄（2012年二百零六場）；在克蘭芝馬場一個賽馬日內八戰八勝（2013年9月6日）；在巴西城市花園馬場一天內勝出八仗（2006年3月）。
國際騎師錦標賽往績：2015年第六名；2014 年亞軍； 2012年冠軍；2010年平頭第九名。

施慕齡
年齡: 39.

背景: 愛爾蘭最出色的騎師之一，曾獲練馬師衛爾德形容為「專業中的專業」，二人合作良久。施慕齡為九屆愛爾蘭冠軍騎師。從騎至今已累積近二千場頭馬，當中二十七場一級賽冠軍包括英國二千堅尼、愛爾蘭打吡、愛爾蘭橡樹大賽、愛爾蘭一千堅尼、雅士谷金盃、英國冠軍錦標、隆尚教堂大賽，以及憑「永利來」四度攻下愛爾蘭聖烈治大賽。今年，他再添一級賽頭馬進賬，包括策騎「夏辛村」先後攻下英國打吡及愛爾蘭打吡，繼而再策「迷人島」攻下達德素金盃。其妻Frances Crowley為岳伯仁的小姨，以前曾任練馬師。
重要成就： 九屆愛爾蘭冠軍騎師。
國際騎師錦標賽往績： 2014年平頭第九名；2008年平頭第十名；2007年第四名。

莫雅有6.5

早買早享受，遲買小幾舊

戶崎圭太
年齡: 36.

背景: 父親為公務員，戶崎圭太在求學時期熱愛棒球運動，當時的志願是成為職業棒球員。其後由於身材矮小，他改向騎師之路邁進，並獲日本地方競馬全國協會騎師訓練學校取錄。1998年4月，戶崎圭太在日本地方競馬全國協會的地區賽事中初次登場，其後四度登上日本地方競馬全國協會冠軍騎師寶座，其中在2009年更勝出四百零八場頭馬。2013年，戶崎圭太獲日本中央競馬會發給騎師牌照，隨即取得佳績，翌年榮膺日本中央競馬會冠軍騎師，並於2015年衛冕成功。從騎以來，戶崎圭太已攻下十三項一級賽／日本一級賽，包括今年夥拍「真誠少女」第二次攻下維多利亞一哩賽。其他主要賽事冠軍包括2015年憑藉「真誠少女」攻克短途馬錦標；2014年主策「貴婦人」揚威有馬紀念賽；2011年策騎「實際影響」攻下安田紀念賽，取得個人首項日本中央競馬會一級賽錦標；以及在擔任日本地方競馬全國協會騎師期間夥拍Furioso勝出帝王賞（2008年及2010年）、川崎紀念賽（2011年）及柏市紀念賽（2011年）四項日本一級賽。截至11月13日為止，戶崎圭太暫居日本中央競馬會騎師榜首位，比第二名多三場頭馬。出道至今，戶崎圭太已取得逾二千五百場勝仗（日本中央競馬會六百二十九場頭馬）。
重要成就： 兩屆日本中央競馬會冠軍騎師（2014年及2015年）；日本地方競馬全國協會冠軍騎師（2009年、2010年、2011年及2012年）。
國際騎師錦標賽往績： 2015年第三名。

潘頓
年齡: 36.

背景: 2013/2014年度馬季，潘頓憑一百一十二場頭馬首奪香港冠軍騎師殊榮，不單打破韋達長達十三季的壟斷局面，當時更成為歷來在港一季內最快贏足五十場頭馬的騎師，亦是繼韋達後第二位能在一季內勝出一百場頭馬的騎師。2014/2015年度馬季，潘頓以九十五場頭馬的成績，不敵莫雷拉，僅得亞軍。潘頓在布里斯本出道，並於2003年以見習騎師身分榮膺當地冠軍騎師，成績驕人。其後轉赴悉尼發展，在兩個馬季的騎師排名僅次於長勝將軍白德民。潘頓於2007年9月來港發展。他勝出的主要賽事包括三項香港國際賽事：香港一哩錦標（2012年「雄心威龍」）、香港短途錦標（2014年「友瑩格」）及香港瓶（2013年「多名利」）。他勝出的主要賽事還包括：香港打大賽（2015年「戰利品」）、皇席錦標（2012年「小橋流水」）、新航國際盃（2013年「軍事出擊」）、考菲爾德盃（2014年「愛發達」）、唐加士打一哩賽（2014年「聖靈瀑布」）、高松宮紀念賽（2015年「友瑩格」）、KrisFlyer國際短途錦標（2015年「友瑩格」）、阿堅斯錦標（2016年「聖靈妙丹」）。
重要成就： 香港冠軍騎師（2013/2014年度馬季）；布里斯本冠軍騎師（2003年）
國際騎師錦標賽往績： 2014年第六名；2013年亞軍；2012年亞軍。

韋達
年齡: 45.

背景: 在南非德班市出生。曾連續十三季雄踞香港冠軍騎師寶座，最終於2013/2014年度馬季不敵潘頓，失落殊榮。韋達年僅兩歲時首次坐上馬背，在南非跟隨其現已離世的父親習騎，其父親也曾擔任騎師。從南非騎師學院畢業後，韋達很快便往海外尋求發展。1996年，他在新加坡及馬來西亞策騎。1996/1997年度馬季初，他在香港履行短期合約。1997/1998年度馬季，他再度來港並開始在港長期策騎。他是香港歷來首位贏得一千場頭馬的騎師，於2005/2006年度馬季更奪得一百一十四場頭馬，該項紀錄至2014/2015年度馬季才被莫雷拉打破。他是香港一天內贏得最多頭馬的其一紀錄保持者（與柏寶及莫雷拉的紀錄相同）（2013年4月7日六捷），也是在港累積頭馬最多（超過一千七百場）及從騎以來所贏獎金最多紀錄保持者（逾十四億港元）。韋達曾攻下多項大賽，包括三項香港國際賽事：香港盃（2013年「事事為王」）、香港一哩錦標（2013年「精彩日子」）及香港瓶（1998年「原居民」）。他勝出的主要賽事還包括：愛彼女皇盃（1997年「倫敦新聞」、1998年「奔騰」、2011年「雄心威龍」）、香港打大賽（2010年「極品絲綢」、2012年「陽明飛飛」、2013年「事事為王」）、Queen’s Plate（1997年「倫敦新聞」）、大都會錦標（1997年「倫敦新聞」）。
重要成就： 香港冠軍騎師（自2000/2001至2012/2013年度馬季）；三屆浪琴表國際騎師錦標賽冠軍（2002年、2007年及2008年）。
國際騎師錦標賽往績： 2015年第八名；2013年第十名；2012年平頭殿軍；2011年平頭第六名；2010年亞軍；2009年第十一名；2008年冠軍；2007年冠軍；2006年第十名；2005年平頭亞軍；2004年第五名；2003年第八名；2002年冠軍；2001年第八名；2000年第九名。

梁家俊
年齡: 28.

背景: 香港賽馬會見習騎師學校畢業生。習騎時曾獲派往紐西蘭接受海外訓練，跟隨練馬師蘇利雲學藝，並在當地首次出賽。回港後成為蘇保羅馬房的見習騎師。2009/2010年度馬季，梁家俊與另外三位年輕騎師爭逐冠軍見習騎師殊榮，結果以五場頭馬之差不敵最終奪得冠軍的楊明綸。他於2011年6月1日策騎「多多昇」勝出在港第七十場頭馬，成為正式騎師。他於2015/2016年度馬季取得三十三場頭馬，創下個人最佳成績。
重要成就： 亞洲見習騎師挑戰賽冠軍（2010年）。
國際騎師錦標賽往績： 2015年第五名。

個個為搵食
但有時啲戲交足少少 輸都無咁嬲

我都未買就落左飛了
4.75

標題大熱q 不了

今期谷草好似好易刨
好多壯態都唔差
之前堆谷草馬

鄭朗升5倍
大家識買啦

發覺今季尾場多數唔正路

不了
信啲冠軍級騎師好似仲好

唔買冠軍級騎師對唔住自己

過左騎王頭場先買

集氣希望頭場莫雅唔好有分

同路

韋達4w光榮退役

分享下騎王心水,Moore,杜滿萊
上半場賽事應該好正路
下半場就好亂

是日例飛：13少

臨場先出心水,要睇埋跑道先

lihkg有冇必要攪返個馬post比賽

搞比賽都冇乜用，最緊要引入有質素嘅討論

希望多D人講嘢先啦
同馬有關就得架喇

比賽日會多啲
平日就小貓數隻

Paul so專家留名

等對面都過埋黎先得
對面講馬太多傾開 都忍唔住跑馬個日返去上一上水

唔通要等下季

順其自然發展
希望唔好有一日馬post真係一個巴打都無

高登執咗，個邊就真係一個巴打都無

巴打求指教

騎師王有無人諗住試下布文

星期日入場

布文x2， 鄭朗升手馬真係惡 ，係睇人姐

屌，伊偉舵三場包尾一場尾二，笑撚死人咩

張入場卷應該係american pharoah

我入去囉禮物

有冇人有囉埋fb果＄50餐飲券

留守

禮物係咪頂帽

毒撚無frd陪入馬場

布文莫雅大機會呀

留守Lihkg

遲下多啲人先搞都未遲

因為大部份都無刨馬, 賭臨場

攪得有氣氛就會多D人

多D人先攪得有氣氛

有雞先定有疍先

上年騎師賽個晚跑幾多場 ?

多幾個講馬少幾個淨係識跟都好好
Btw聽日第三場同第九場有分析

杜滿萊正正常常聽聽話話去放頭已經2win夠分騎王。唔好搞死我隻牛精叻仔！

留名

精選兩隻
R3:8,11

雖然加陣刨馬作用好似無咁大 因為刨完都唔知去唔去
但變左種興趣咁

有冇邊個星期日會跑埋先走

我都係要返隻多多勁驥
跑馬地黃金一檔 路程專家

冇拎 入去聽我唱歌

No

之前果個咩野 Discover HKIR

唔係郭富城咩

我見廣告成日見到佢，就嚟睇到倒轉都識背

Cmo0

騎師王我估應該係布文、莫雅（同廢達？）之爭？

小弟都好中意分析，但係gra 左無咩時間逐隻睇操，九場真係好撚多。
睇左一陣講反心水
你話操練特別：
個個都一定吹奏太陽喜喜，今朝柏寶親自大圈慢跳多課，份份報紙揚哂
其實馬飛龍咪又係，無人講，佢29試埋大閘。我中意佢多d，起馬同程贏過

你話講分頭扺買既：
天心星兩課草地抖夠跑反一千，27賠扺啦
環保戰士4檔，V2 祈普敦 14賠都扺拖啦
聚歡笑有彈閘一檔，何良呢d日子有加成，佢落5班初跑1650，已經贏，呢程係好適合佢跑
大寶藏唔識講，但我覺得佢真係可以拖，擺明係搵食馬，19賠莫雷拉內檔，我覺得已經扺搏
超有利有43賠，我都唔知係咪睇錯

騎師王，布文，杜滿萊啦
冷就雷景勳
我睇就呢三位

郭富城係浪琴表形象大使

第三場

10拖F

杜滿萊一手好牌，只係人鳩鳩地。如果聽下騎練指示正正常常騎會冇事。花紅番4班1000，1200都惡。內檔配tt，練馬師都迫隻馬放頭。杜滿萊係要番後就即搶口gg。唔留就一放到底。
牛精上季尾準備練佢步速，1400，1400，1200x4，最後可見成果。12檔1650步速算什麼。但杜滿萊會放棄前速定點真係唔知。

好似都係9場

聽晚六環彩應該會爆得好勁，仲要有多寶

我淨係記得舊年騎師邀請賽果晚凍到仆街

聚歡笑上季隻馬好生 今季開左腦已經一冠一殿
不嬲有跟開呢隻馬

係，同埋唔知條跑道係點
我就一定會埋計埋呢個因素

有冇巴打係咁

就係買值博率多過機會率

好多時拖多隻冷腳都唔買多隻穩熱門馬

相比太陽喜喜，人強馬勁我比較留意，1檔升磅，密操有態，論班底佢最高，論馬分數都減夠。前速都有番。苗sir聽晚去馬，馬房我睇好事勝意，金錢路win。第2選擇精氣神，升磅密操回態，大摩會比佢上1班，之前1班都近過，檔又唔差。

我買馬算係好泛本 我有時睇中一膽四五腳 更多時互串
上星期算好彩 尾場中q
通常賭Q多其次就wp

咁先啱喎, 雖然唔中機會大D,

但係中就和味

我多數賭q pq，病態買30倍以上

呢個玩法今季唔得

唔忍得悶既就買你覺得最大機會個隻,

想贏錢一定要計值博率 (雖然都未做到)

邊個玩法 ?

太陽喜喜要轉場跑 11檔 好大疑問
話就話同父隻好健康谷場今季唔錯
人強馬勁上季季尾到今季成績麻麻 決定觀望多場

我諗我搏隻包裝騎士放到 之前12檔都贏過 不過對手當然無得比啦 但輕磅
係唔知騎師點

上次場海翡翠係經典

一落飛就血本無歸
你睇中幾冷都好，屌，啡燈，咁點姐

真心講到尾場睇邊個馬房有先算啦，屌話之你馬王，個日方仔頭八場，無一隻入三甲，送錢俾我都唔買瑰麗傳奇

啱啱睇翻下結果,

有人問星光上班贏唔贏,

睇下 人民武士 贏個場就知三班幾多對手.

今季真係場場都落飛 好多時冷腳射返啲熱門
成日覺得班阿叔一見到綠格啡格即刻補多次飛

啡燈就無得講啦

今季好多啡燈搭大熱門1x倍q

所以而家D綠燈啡燈越嚟越遲

屌，我咪d呀叔啦，大英雄個次拖實力飛駒，未買有三百幾，買完得返二百幾，跑完百幾，見燈買多50蚊pq

唔知老左會唔會好似老豆咁場場買4隻，三大熱門加隻1x倍四角qpq

成日笑鳩佢心入面

佢地要成日 中 既滿足感

中 又真係幾威幾開心既.

我又係實力飛駒拖大英雄

仆街 我有時都買q互串四隻
不過多數熱熱半冷半冷/半冷冷
你地咪成日笑鳩我

所以好欣賞有幾位巴打笑出面其中一個post有個出1.x倍p比人拜嗰個

見佢地咁都拜真係費時同班師奶鬧交

發覺最早啲綠燈 多數好似唔太準 真係要入閘先準
唔知係聲東擊西定點

跟到燈就好

見到心水冷馬啡燈，未跑係有信心左，跑出都係會屌老母

尾場睇倍率我要隻神舟同勁趣好過

認真你就輸了,

你唔係以為佢地拜係大部份認真呀 ?

起碼肯定個樓主認真

主要係睇唔過睇啲人馬都未識買又要跟

咁樓主開心, 拜嗰個又無所謂, 咪大家一齊拜吓囉.

神舟小子
望一望 5-10q 101倍

舊燈呢啲post帶比大家好多歡樂

過黎呢邊變哂質

你知道太多了

如果Paul so 有，我一定幫我老死當家精選本利歸還😂😂😂

我睇呢D post 睇得好開心, 大家擺明玩

呢邊變咩質, 有呢類post 出過咩 ?

可能睇得多大師

無反手睇唔慣

問鼎高鋒

高伯新 驚左個練馬師
收埋成個月唔跑 係等呢場

留名留名
聽日老苗起個孖系列
金錢路珍珠旺

個1檔救咗施慕齡
應該唔會走外疊掛
gibson今季落飛都好似唔多掂

突然諗起樣野 唔太關事
上個月尾傾心星 4檔 杜街萊 我仲記得我好早買 出閘啡燈4.4倍
諗住佢4檔都唔會飛出去 結果

結論 1檔要飛出去一定可以飛到

多多勁驥

唔飛出去就唔係杜利萊

閃電王冷到
唔買就笨

我同自己講以後唔會再買佢

竟然無巴打騎師王揀施慕玲

1隻熱門+3隻邊線 有10幾倍幾抵玩喎

仲有雷超呢

騏名燈方仔終於棄暗投明用潘狗

落返4班先諗呢隻 上季好似好盡
要用到蔣包皮減磅
話就話今場強配 但蘇兆輝今季古古惑惑

Paul so啲馬開始黎

決定推旺馬po

蘇兆輝今季真係 今季係佢身上好似淨係中過凱明神駒條q
不過唔理了 覺得呢啲馬好難飛走 輕磅靚檔靚戰績

日日都推
希望多啲巴打出下聲

發覺大家都唔爛口 就算上星期日都係
搞到有時嬲嬲地都廢事爆粗了

問心雷超係搏佢出皇牌真係認真跑
但閃電王真係唔係鳩up 佢贏個場個時間其實係有得同東方快車鬥下（參考經典盃）
同埋今次係祈普敦騎 更加有信心有得爆下

push

推推 好多高手

電影動

全日只賭一隻滴受賓

留名
支持馬Po

又黎一場一隻
R1 辣得寶
R2 電子群英
R3 嫡愛寶
R4 花紅
R5 紫電明珠
R6 歡悅星
R7 騏名燈
R8 珍珠旺
R9 包裝騎士

搵食馬聽過未？過左一場下場冇影，之前季差係因為佢要減分

下，大寶藏咁都唔係搵食馬，今季一場無一場有，佢一早減夠分

痴線佬又呼喚我

比肥鬼上身咪唔識跑

見我老死包裝大師上水鳩up
我都放低幾隻先
R1) 心中有善 馬已試準 上場比人夾都近 計馬起左

R3) 多多勁驥 上次留後第4 眼都突埋 係賺場地我知 但今次一檔擺前 強配回勝程 馬房大軍殺到

R5) 事勝意世界膽 千真萬確真係要拖 1650 上年用日本仔都贏 今次抽內檔跳番23秒內同你跑

R8) 爪皇烈焰 上次膠豐玩讓賽 佢一樣跑得好，今次用真雷 騎勁有進冇退，希望可以頂多場

R9) 如果方仔真係一隻都冇，真係睇路.. 呢場都多伏兵

人強馬勁上場12檔重飛 快放一場 今次可以完全唔同
連利之星 本利歸還啦掛
超有利 上場證明呢個分係有得爭
用埋個好人 幾十賠 怕乜拖...
精氣神 怕就怕 臨門失蹤 仲機場...

幾多度 ?

仲要包裝騎士？點都要回氣一場半場啦下化

Box set 紀念章

葉楚航手馬

升班無讓磅換人都10倍樓下，上次有參與都不了

留名學野

尾場真係亂到傻 隻隻十幾倍樓下
比大家講講下 自己都忽略左啲野

多啲入來一齊傾

呢隻

12檔，你教我賭

android有追故模式喇

頭場睇好隻活潑飛揚 出閘慢左入直路受阻又無位都追得好 配蘇兆輝唔會玩揹飛啦

過關2x1 p
r2 電子群英
r1 辣得寶
集氣！！！
$50

太陽喜喜D飛黎，得返六點幾倍。
尾場好睇個馬房點，講馬4-5-6-8-12都扺買，連利之星真係報仇，太陽喜喜賺級數，上次柏寶以為自己贏左柒到飛天

李易達馬王番3班惡過狗

只玩100蚊
留名

五班馬真係唔太識

幾時開班派錢啊

Agger4-5-6-8-12
1號用到布文 都要要

四重彩

R1 心中有善
2 亞馬寶寶
3 飛星凱旋
4 問鼎高峰
5 甜統
6 育馬妙星
7 信是有緣
8 牛精叻仔
9 人強馬勁

😈😈😈🐴🐴

第2場

要中曬

R1 勁駿皇駒
R2 天心星/威先生
R3 環保戰士
R5 馬飛龍
R7 聚歡笑
R8 大寶藏
R9 太陽喜喜/連利之星（睇馬房點）
四，六場唔識買

★賽馬隨筆 ★

今晚谷草夜賽，有八駒初跑谷草，其中有六匹都未曾渡江試閘，包括蔡廄一對名氣馬「嫡愛寶」及「首映」，雖則此廄近兩季初跑谷草的成功例子有「有心人」、「紅衣醒神」、「翩翩」等，大家不妨上網查一查牠們贏馬前的準備工夫如何，假若這兩駒今晚雙雙勝出，只好拜服老蔡部署手法高章，但站在投注者立場，成熱門卻棄不足惜呢。

今晚初跑谷草馬名單：
第三場「嫡愛寶」(蔡)【3.3倍】：未試谷閘。
第三場「獅子驄」(徐)【11倍】：未試谷閘。
第三場「雷超」(時)【58倍】：未試谷閘。
第四場「首映」(蔡)【3倍】：未試谷閘。
第四場「好富有」(賢)【19倍】：未試谷閘。
第五場「綽綽有餘」(方)【7倍】：未試谷閘。
第六場「駕悅」(李)【18倍】：13/02/2016谷1200第四、27/11/2015谷1200第六。
第八場「智有心得」(鄭)【56倍】： 15/10/2016谷1700第四。

( 2016-12-07 )

BY 魯賓遜FACEBOOK

包裝講馬你要聽。

綽綽有餘 減唔減埋果分啊
5班擺杜狗浸人囉

呢隻有就要尾場啦手腿

頭場飛壹般

聽咩呀，我中意買冷馬

第七場同路 其他場次有啲心水都一樣會拖

好似發現有數隻下體狗

放低一隻
連利之星

我阿狗黎

垃圾

我on9 黎，不過我覺得買冷馬，一日中一兩場已經夠回本，所以好少買紅燈馬

好多巴打要呢隻

第一關 想買花紅 但一見到個騎師

屌上次同你勁駿皇狗膽 屌佢老母
達少鳩強 落親班都第4 幾隻都係 on99

追求成功感

一見到個馬房都 不了

想買
569
互串
點睇

退左熱，既然你6倍買過，點解27倍唔買呢

邊度跌底，就買個隻返身

蔡個2隻仲要大熱

嫡愛寶12檔1200
等睇雷神表演埋欄

享奢成大大隻今日爽少少
10檔都夠頂住佢啦

博6你不如睇下頭幾場韋達有無心機騎
大收成唔錯 何良係呢d日子有加成
係睇落場個位

R1: 1 , 4, 6
R2: 5, 7

心聲

享耆成上季都好似差唔多
夠鍾就黎料
雷神

上季我中過享奢成條q
雷神

頭場揀唔落手

揀馬先揀勁駿皇狗

雷神係少啲古惑野，但係超買得太嚴重，成日都會飛

頭場不了 直接賭第二場

有隻馬上場塞咗,換好人可以留意

一陣返屋企查下先

心中有屎

鞍上人就真係心中有屎心術不正

琴日有人好大注打落圍威喂隻地月挫敗同阿般隻人力廢柴p度

留意返頭場係五班賽事

雷拉

雷奶雷奶

五班馬王

呢到貢下體會and 垃圾妓球迷

大家贏多d

頭場1-2-11，算，唔要雷，買30位置q, 支持下本地騎師

殺狗會

上返水講下第三場先
三班千二 80-60
享耆成：十歲老馬仲妹下妹下
肥仔：咁肥點跑呀
嫡愛寶：又做大熱呃馬迷錢
四千金：閹馬叫乜四千金 去秦國跑啦
舖舖旺：Hi Auntie舖舖輸 次次扮有呃勁馬迷 落五班啦向左走向右走Hi
飛星凱旋：吸飛呃錢馬，唔洗睇
一馬當先：準備表演死亡快放快斷
獅子聰：上次99倍拎個第4就以為自己係獅子咁勁咩 四班先算啦
環保戰士：大告出極都出呢隻真係夠哂環保
雷超：十三少已經教馬完成 今天增程千二打埋皇牌 加上田泰安大外一氣 睇到咁既賠率真係忍唔到笑左出聲
綫路神駒：拎左場頭馬都夠啦 收工呃下飯食啦
多多勁驥：上季4win乜都食到飽哂啦 方蛇最愛

總結：10>F

借左10皮訓身雷蕉

呢個分析客觀中肯 強而有力
訓曬身 準備上樓

肥豬王二號心水
R2 實力飛駒
R3 多多勁驥
R5 事勝意
R8 珍珠旺
R9 太陽喜喜

原來霍利時都黎左呢邊

兩邊走姐

三五場

j2今日咁早播

莫雅騎師王3.75

輸咗頭關,我諗都係得返4倍

等我仲諗住等頭關過左先買

開飛好似6倍 走左寶

開飛4.75
你2x3 win都有分頭

R1 4
R2 5
R3 12
R8 2
R9 10

事勝意 X 美麗鉅星
我好少過關 但真係想返注
諗下先

屌你老母子健精選係第一場活力飛揚
一早買左重注

我頭場已經係子賤精選
重注咗跳得

屌，狗衝返屋企睇，好撚on9 建議公司大賽可以做早

睇下咩環境先，唔洗急

美麗鉅星真係唔太似，又唔扺買

僥倖扺玩d ，布文騎佢，跟前就好

換到Moore,係幾吸引
呢場唔識睇

公司提早放四點

係搏Moore

本身我標題馬諗住係僥倖

同意

想入場，但發現入到得都第3,4場就不了

係好吸引，大摩馬星期一草地，星期二出大圈踱好似樣，但3倍唔想買

R1 1 2

亂買

我都有買1-2-11
唔係亂買，1/2有班，其實11跑1650呢組最快

r4 花紅
r5 事勝意
r6 確威龍
r7 奇真，金錢路
r8 牛精叻仔
r9 人強馬勁

同路 1仔

頭場常旺財place

1 2 q 好和味喎

R1)1 3 4

仲要7膽
子健第一場就黎

11都有諗過，不過外檔一放唔到就冇

勁駿皇駒似樣

r1 7,4,8

R1) 2 p

2-7-9有飛

A1

頭場 1 3 7

掌握時機可以一戰

Lm

割撚

活潑飛揚好似真係無
見到蘇輝都真係打落去

慢到嘔血既賽事

屌 田雞俾人頂一頂

屌你韋達
真係第二

冇啦
呢隻同雷拉果隻一樣
見曬頂

我有無睇錯荷蘭風車直路個陣係咪block左活潑飛揚

係要出黎搞事

莫雷拉條仆街
第一場就玩野

屌 信左活潑落飛無要荷蘭風車 捉到董事長

似係頂唔順2星期3場

心中有善好撚廢啊仆街

十三少

屌，真係董事長，好on9
1-2去左邊

一點會有 騎開1400

就算抖夠都未必有

最多有Q

肥鬼幾時死啊

跑咩？

叫你唔好買，留彈藥買風采，大寶藏好過

7膽中哂腳

6 8 11 7

肥鬼d.5 班馬好撚奇怪，無分頭唔想去

騎果個真係心中有屎

咁慢步速

下場滿堂紅真係唔係太想買
但加陣雷神好難飛走

我都買左7號

莫雅跌到落去3.75

1-5 連蠃 我決定要你

杜狗

本身轉灣已經比緊
好似仲比6 block左下

騎師王杜滿萊，布文啦

假馬騎師王潘狗

R2 電子奇撚

老母寶寶win

級數 好檔
上呀 老母寶寶

最緊要放到出黎

R2 5 7

成場得1 3 5 7 8呢5隻鬥

r2 9,7,5,1

R2 10

R2 5 7 10 12

R2) 3 5 10

威先生有成三十倍馬會又派錢

實力飛駒未必得
123檔全頭擺前走
有難道

大賽日
莫雷拉 滿堂紅 夏佳理
真係諗多左呢啲唔關事既野

算 飛佢老母

比d力水

滿堂紅

潘狗上

啱啱鏡頭見到得利多 好靚喎

3,7,10

位置Q連贏

3,4,9

5+7 位置q

咩大聚會呀

老母寶寶搞掂

爆

老母寶寶咁樣贏

大聚會

大聚會 嘔曬血

大後追

咁樣贏

爆到吐血

不了 我做左膽拖其他 最後唔敢買WIN

跑咩

跟左老母寶寶

腎仔:嘩 埋面有隻大聚會殺緊上黎啊

屌唔識賭了

１ — ６ — ８ — ７

1 6 8 7

大聚會on99

想跳樓 頂多步都唔得

嘩，老闆幫我避左呢場

飛星凱旋win 肥仔p

正式宣布拉西留力屌騎師王

老母寶寶我有 天心星我有 實力飛駒我都有

大聚會我無呀

點買

冇係正常嘅

大聚會我有呀

巴米高騎功幾好臨尾竟然騎得起天心星

F就

我都差唔多
我知實力飛駒一定冇 所以冇擺
我擺左潘狗

有天心星又點，唉全餐都千幾

買左500蚊雷超

求安慰

大家展望下場

以前跑1000場場都有追

宜家個心好平靜

雷超

中左就FAT

win？

yes

想比舖舖旺呃錢

幫你屌爆馬會

踏上這無盡旅途 過去飄散消散失散花火重燃起重燃點起鼓舞

舖舖旺我上季跟左好多鋪
今季第一又無我份 不了

好過比達少呃

雷超你頭三我都別無所求
你跑第一 我唔食shake shake la

雷超係啤酒園發一發電 已經揤離兩個馬位喇

環保戰士

一定要拖佢，今場V2

閃電王赢啊

104倍 跑出 我抽10個派200

留名先

lm

唔識揀

轟呀

留名執200

買番十蚊先

集氣集氣

環保吹啦，你做雷超邊到頂到環保吹

9拖2 12

希望達哥正常發揮

-.-

環保吹

有無人撐肥仔

一齊叫雷超雷超

正常發揮=安全駕駛

拎幾隻互串算

環保吹肥仔

place 算 win 應該細機

信念

2 9 12

係 希望佢唔好跑出

雷超雷超雷超

12玩玩

你老味雷狗

2 9 1」

Lm雷超

今日收工
其他巴打羊多啲啦

又俾鋪鋪旺呃錢

發揮正常

屌你老母鋪鋪旺

雷超不如轉倉啦

雷神走位真係好勁

我都係

咪係 一定係馬房問題

咁早 ？

霍利時散倉啦

今日後上馬有料到

睇埋莫雅領獎先啦

其實佢有無操馬

可惜無Q

佢有比馬操

佢自己唔會親自操
同埋佢係未操好都夠膽出

雷超又試課谷閘

隻隻馬 出嚟都冇力咁樣 好似出黎試閘

達少係咪差的行左出去

今日本身都入得少錢玩 同埋 賭左兩場都知今日自己運氣不足
會同大家繼續傾下馬 但無錢參與了

通常9UP多數中

香港傳奇騎師韋達

今年d女好樣衰

廢達又出黎害人

忍唔住笑左出黎

無人boo佢

其他人忍到唔笑 好野

第5名都j

真係支持下梁家俊仲好

潘狗同雷拉後面條女都唔錯啊

點睇11號

13少個樣

Win more bro'

五班惡

you too

莫雅今場拎到分 我即刻落馬會入錢買事勝意

我覺得佢有能力入P

一齊贏

4>9 11

2 4 11

花紅子 400蚊獨獨w

花紅

高伯新大熱門

真心果句 2.幾倍不如唔好買

花紅上！

moore 4.5倍

好難揀呀

覺得莫雅同佢老板岳伯仁性格幾似，都係有d內斂唔係好講野咁

朱仔：子健鍾意隻花紅

A3 Allin

thx

金豬五國ok？

仲落緊飛

杜滿萊 撕墓零 騎師王已入手

1,4,5 QP

得第二場隻wp頂住

花紅到你幫我食回血包

大收成

屌你隻金豬唔好外啲

首映輕鬆到

2856 07-12-2016
19:23 跑馬地
星期三 過關 連贏位置Ｑ
2X3 3 場 2 肥仔 + 3 嫡愛寶
4 場 1 特務飛龍 + 4 首映 $10

$80.00 $51.00

肥仔

我現在先見到

首映好波

贏得好輕鬆

事勝意會唔會1.x倍開跑

點睇？

似會
最緊要子健唔好鍾意

子健今場醒D啦

莫雅仲有4倍

莫雅點解跑完頭場重要落飛

紫電點睇

456

買左5號win點睇

個人有料到

綽綽有餘 win

子健

食唔食甜筒？

6膽

事勝意係好靚, 但係好熱

我就唔食喇

四連環 1，2，8，12

紫龍 無敵既戰衣！

領航大師係唔應該咁冷既

佢地串達少

邊個仆街
我隻3

莫雅！

69 ！

紫電跑跑下又冇咗

又中膽輸腳

韋達又第2

冇買二串一 美麗鉅星

我達去馬

1號第幾

都係呀妹騎最好

3

一早頭場買左莫雅騎王 最後希望

真雷留咁後做乜鳩

太重磅

爭D比隻勁令俐阻住

阿妹好多私家馬

包裝騎士

雷神熱撚到

田雞兩次都差少少
一換冠軍級騎師 輕輕鬆鬆

神級賠率

真心一問 雷神出到去國際 算係咩級數騎師
馬齡淺唔太識

2871 07-12-2016
20:09 跑馬地
星期三 孖Ｔ 4 場 4 首映 + 7 問鼎高峰
拖 1 特務飛龍 + 2 花紅 +
9 聖驛善
5 場 6 事勝意 拖 1 風采 +
2 甜統 + 3 馬飛龍 +
9 領航大師 $10

$180.00 $41,948.0

2856 07-12-2016
19:23 跑馬地
星期三 過關 連贏位置Ｑ
2X3 3 場 2 肥仔 + 3 嫡愛寶
4 場 1 特務飛龍 + 4 首映 $10

$80.00 $4,092.50

2883 07-12-2016
20:40 跑馬地
星期三 三重彩 複式
5 場 1 風采 + 6 事勝意 +
9 領航大師 $10

$60.00 $3,150.00

刀仔鋸大樹系列

都係頂級

我覺得1線尾
騎後上真係好屎

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇水

winx邊個輸？

求救

頂級騎師有時都古惑
唔好罵戰 純粹討論下

咁一線頭有邊堆

韋達今日跑5場 4場頭4

13屆冠軍騎師

布文，蘇兆輝
現在的戴圖理，老巫

蘇銘偷
莫雅
依兩個公認

布文？

神級

子健今場揀咩？
唔想又同路

你肯定大收成有前4?

佢揀4

有飛到一定買 頭先2場都落到灰格

屌

雷神係勁既

今晚好似好多熱頭冷腳

a1

中富萬家 柏寶屌你老母

後邊群駒密籠

係隻馬勁唔係佢勁，搞清楚

騎王正賽騎番公平馬咪比人屌打

佢有得揀馬騎

呢場當然係隻馬勁

巴米高先叫騎功勁

四連環 6 場 1 綠茵風采 + 6 歡悅星
拖 2 育馬妙星 + 3 確威龍 +
7 富萬家 + 12 敬無極 $10

$60.00
連大夫既馬我都要 偏偏冇預奸仔達
真係有名你叫
出道至今27場全部田 轉黎谷都要跑個P左鳩你
咁都過千蚊4連 jump得

巴米高嚟香港會搵到食

奇真

方仔全日無，驚未？

2,5

12
杜滿萊醒D啊

呢隻跑實谷既飛都... 再睇今場D飛配潘
會唔會冷食 黑夜之神

博冷 3，4，8鐵三角qpq

腎賽日收音機把聲頹頹地
平時邊係咁 一定好有中氣

杜滿萊孖寶

早著先機已經有少少 好似好驚班海外騎師咁 應該又輸死了

聚歡笑

抵買呀

係
一開場白已經有曬伏筆 又話唔知點 又暗示叫人唔好參與
屌 但我參與左

腎吹棒左成季隻聚歡笑
一嬴左 把聲開心到

騂龍唔好跑出
我買左威威

霍利時

第3平頭

影緊相

好似12高少少

12 1 2 4

莫雅^_^

鄭朗升比人屌

Iphone打錯

非5p

拎返個第3

最後希望

終於贏啦
叫到聲沙

羊多啲呀 巴打

其實外國騎師第一次黎香港係快活谷玩錦標賽邊識咁多野，朱仔你洗唔洗個個都又串又笑？

你話癲到好似上年伊偉x咁就話姐

12 - 1 - 2=4

2, 4 dead hit 第三

嚇死人咩
買左孖T架嘛
威威冇第3隻斷

張相呢

我就係見到騂龍比佢騎先唔買

莫雅仲有無機？買左佢騎豬王

我都是呀

最後一場好似第三定第二都夠

叫住贏先刺激

第三都唔得
今場拎2分

布文冇頭3先得

莫雅，布文

以為有4分

一陣要平安鐘 瘋狂大叫

美麗鉅星

好多注係你度架

係
直路尾以為無

上

5個騎師都仲有機, 莫雅有份

杜滿萊騎王又有得叫

布文 18 僥倖
莫雅 14 美麗鉅星
杜滿萊 12 牛精叻仔
鄭朗升 8 皇者拍檔
韋達 6 快樂寶貝

布文 18
莫雅 14
杜滿萊 12
鄭朗升 8
韋達 6

達少作戰到最後

隻智有心得咩馬黎

達少仲未輸

有個第4

十三少 緊係唔會輸

不如咁啦 比達少贏返場
壞人跑個第3有交代
布文騎垃圾告既馬算撚數啦(僥倖/彩球/踏雪名駒邊個騎贏的?)
杜滿萊唔係以為自己係第2個電影動嘛
比你拎條Q夠交差啦
咁咪... ...4個18分Champion
我地一齊撐達少 達少 上場快樂寶貝點騎唔洗多講
韋達肯搶黎慢放就贏得

買左布文係咪等輸

有無手足知子健揀左咩

瑰麗傳奇 似足民主黨
關鍵時刻 出賣港人

今場唔買了
睇下佢地點鬥

4號 好似幾掂

其他馬唔撚講，僥倖

退出

奇真w 唔到真係

笑左

子健真人上LIHKG

腎仔:MICHAEL巴

還看鄭朗星

莫雅收皮了

龍船

屌你老母布文

達少又上名

達少頂唔頂到第三？

韋達第三啦

第三又平頭？

布文騎師王

莫雅點解唔俾d力

布文
達少ko 老豆

布文冠軍

韋達揸依d馬算係咁

莫雅真係

我條孖T比龍船同達少殺左

咁樣輸我當唔好彩

屌你認錯美麗大師啊

唉 十號

今場係勁有心機
擺明想放甩你地

求安慰明白自己做咩贏唔到錢
捉隻靚膽，冇買wp
上次隻郭能幸運日又係咁

食幾多 著幾多

玩wp贏返個信心先

6環彩買左爪皇烈炎係咪當輸

佢老豆隻美麗鉅星都係
姓莫既冇個好人

最後一注

5拖 1 7

唔係話達粉就盲撐
撐大雙眼睇下今日4場1650頭三段既時間再屌人都未遲
呢手馬拎到10分有個第5名仲算差?
2Q 1P 1第4 轉換番平時騎豬王都16分
又望下佢近10個賽馬日拎咩分

真係整定

btw 睇完今日4場賽事
達 沈/潘 苗 能否再有合作

不做分析了
全日重心：閃電王

13少唔係浪得虛名

莫雅bb我好失望呀

布文身高幾多

望落佢都算幾高, 有安國倫咁高

尾場推介
精～氣～神！

莫雅 唉

巴打係咪買錯左

5好推

瑰麗傳奇 包裝騎士pq 會唔會太傻

叫老豆幫我買精氣神
拎緊法包

豬左3k

3k包裝 獨蠃

今晚有兩次笑到斷氣

太陽喜喜點睇

補多句先 有時可能錯有錯著

尾場 4,8,7

包裝你跑出 我就和數

拉太熱，方今晚

尾場 鈦金剛

尾場推介

神舟小子 包裝騎士 連利之星

無錢買系列

要左人強馬勁 係咪撕得飛

🙈🙈🙈

咁而家你叫邊隻好 ?

人強騎勁論班底都贏曬

人強馬勁win place都冇人要

3,7,8,9 p

利申，全日咁多場每場揀3隻，1隻都唔中

連利第二

唔講咁多郭撚好波

超有利

12-8/10

12 8 10 7

12-8-10-7

殺晒

騎乜野呀究竟

巴米高條on仔

星期日再黎過
今日D賽事好精彩

1300萬垃圾馬

係到鬥燒

今日成功刀仔鋸大樹 星期日繼續

本利歸還啦，當家精選條友打到連利之星啡格

連利之星殺左我條10，12q

方仔今日馬房無，買個果都on9

買左2做膽拖哂冷，有d on9......

今日難玩

方仔 雞賢 今日成績唔錯喎

祈普敦俾人清算多十次都唔夠
閃電王下場熱曬啦

有冇人有囉

今年唔記得攞

邊個騎師王

有無巴打知邊個投注站仲有貨?

布文

要唔要開新post 定有巴打想開